Documento gerado sob autenticação Nº HZJ.382.734.IRF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1877                  de  05/03/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°55492,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROGRAMADOR CULTURAL, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, JOÃO VITOR CASSELA NOVOA (Siape: 2422776 ),  para substituir  
LIGIA  ANTONELA  DA  SILVA  PETRUCCI  (Siape:  0357582  ),  Coordenador  de  Programas  Culturais  do
Departamento de Difusão Cultural da PROREXT, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de férias, no
período de 26/02/2020 a 06/03/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
